你地吞口水同呼吸係唔係自動❔

屌你老......

推